心好累

求連

咩事咁累

太多煩惱 太多壓力

我都係
我陪你

Metoo 工作上好大壓力

巴打係讀書定返工有壓力